呢個天氣 你瞓覺嗰陣點著

1件長䄂+2件褸
1條短沙灘褲+1條長棉褲

前後3件上身+2條褲
再加埋張厚被
夠晒暖

樓主個名

我係弱者

短衫短褲

開暖氣
短衫短褲 加一張厚被

裸睡

好羨慕你屋企有暖氣

裸睡加airism 床單同暖墊

冇咪買囉 幾舊水都有

加張薄墊係底就會暖 日本節目教

著太多反而有啲唔舒服

植入式廣告

係床褥底？

某程度上嚟講都係
好似好多野係度阻住 轉身又唔係幾舒服

床裖面 你個人下面

露宿阿伯都冇你咁虧

無計 個人比較空虛

heattech衫+長棉褲
四季被+羽絨被
訓訓下會出汗熱醒左

我屋企好撚凍, 有時條街仲暖過屋企

短䄂tee
底褲
厚被

我間房仲涷個廳 唔知點解

涷過*

太空衣